今日做完手術好不安...

幾年前頸有淋巴腫左去政府醫院睇,好快就切左粒野出黎仲驗到有肺癆菌,已經完成療程。點知今年頸又摸到2粒淋巴腫左,今次加埋腹股溝個位都有,即係接近大脾罅個位。
今日切左大脾個粒出黎驗,好驚係cancer...
做完手術番黎屋企見到老豆老母眼淚就不自覺咁流出黎。係房喊俾老母見到仲同我講叫我唔好唔開心,仲話我唔開心佢都唔開心,個陣d 眼淚真係不斷咁流...
我呀哥十年前血癌走左,我喊係好驚佢地會再白頭人送黑頭人...我岩岩今年fresh grad 因為呢幾粒野仲未搵工未孝順佢地。我唔想咁快死...
每年生日願望都係身邊既人都身體健康

樓主會冇事嘅！！

加油呀！粒野可以好多原因 活在當下啦

cheer up 祝大家都身體健康

祝福巴打你 一定冇事既！

多謝巴打
不安到訓唔到上黎求祝福

樓主一定無事，唔洗太擔心

冇事嘅，巴打d肌肉太多唧左舊出嚟啫

一定無事嘅

樓主一定會健健康康！

我諗到報告出黎之前都冇教好訓

你淋巴腫你摸佢係咪可移動架？

係,又唔痛先最驚

珍惜眼前人，珍惜每一日

我都有粒 一直無理佢

巴打可唔可以講下你係頸個粒係點樣，例如有冇變大之類，我兩個月前係頸都摸到一粒，而家睇到你個post又醒返起，摸到粒野仲係到
希望巴打你無事

有咩大家可以幫到你

咁都會驚死架大佬

唔多識咩事 但希望你無事 加油！

巴打撐住，你而家靜候結果先

聽日一定會好天嘅

加油

堅強！！！！

祝你好運

No problem

無事既😬十卜

半年前發現到今日切都未退

祝福

祝福祝福

加油巴打
大家幫你集氣一定無事

我一直冇留意摸條頸，直頭老母叫我多d 摸下自己條頸，先發現右邊頸有2粒凸起左，正常淋巴唔會摸到，摸落去唔痛，同埋郁到唔算硬。你都去驗下會安心d

無事嘅

加油努力！我地支持您！

咁宏觀做咩，純粹怕死同怕屋企人傷心咁難理解咩 你好似站起上帝個角度諗野咁 你現實有無朋友架

多謝各位巴打絲打，我祝大家身體健康

祝福手足一世健康

我都有一粒係左頸中間位，大約1cm左右會活動，已經發現左4-5年

加油，雖然未經歷過呢種遭遇，但一定會無事

我都有 有時會痛 有時唔痛
我都好驚 喺頸附近

我都試過頸有淋巴

安慰大話唔講太多啦
快快趣接受治療仲有機會

樓主一家健健康康

你就仆街死啦

直接到係我個心灑緊鹽

加油 一定會好返

加油加油加油！

希望巴打冇事 ，健健康康

你活係三千大千世界
一日未成佛，一日都受七情六慾所影響
樓主傷心擔心，都好正常
相反你講到咁𠹌超脫，站於世界之外
已經遠離六道，你不如返去自己世界啦
唔好理會我地哩啲凡人

祝長命百歲

仲未報恩畀你阿爸阿媽㗎 幾帶都頂撚住頂到佢地百年歸老啊 ！

希望你一切平安！

巴打唔會有事

擔心完都冇結果
做好兩手準備諗下有病既話，經濟上負擔到嗎？
冇事既話更加放心啦
雖然好似好廢
但心態好緊要
既然改變唔到件事就諗下自己點面對
個人會冇咁不安

最後都祝福你一家健康

我手都摸到有幾粒好似暗瘡咁係入面
唔知咩黎
希望樓主無事

沒事兒
God bless you!

加油巴打

巴打一定會冇事

無事架 祝福你

我背都有粒野 睇過家庭醫生話無野
想再睇其實應該睇咩醫生？

但巴打一定無事 放心

加油
邊有咁好彩

巴打一定會身體健康！

你有冇話瘦左好多？
如果冇既話可能都未係cancer
當然你去check 左可以等結果
但咁講都係想安慰下你

集氣支持你！！

除左加油都唔知講乜好了

人如其名 屋企唔係中產自己仲努力番pt 還緊loan

蚊叮姐
唔好懷疑咁多。
訓翻覺好既

樓主不要怕，我會係背後幫你向主耶穌基督禱告

除左腫左幾粒野，身體冇咩變化

樓主頂住 加油呀!! 唔洗咁快膽心 希望報告出黎無事
有咩唔開心唔好屈住係心 上黎連登成班巴打支持你

巴打，我有個好朋友(女仔)在升中七的暑假確診淋巴癌，
經過一年的標靶治療後好返，而家已經過左8年啦，
佢今個月中就同拍拖十年的男朋友拉埋天窗。

想講的係，天無絕人之路，當然唔希望巴打有事，
但現今醫學昌明，就算真係唔好彩，都好有機會康復。
我朋友發現的時候仲要已經去到第三期，都好得返。

加油呀巴打!

巴打一定冇事！加油！

樓上勵志
樓主加油

我之前頸都腫左一舊，去睇街症個醫生話我淋巴發炎
食左幾日消炎藥覺得唔對路，自己去左私家抽組織驗
之後驗到係淋巴癌，好彩跡象好明顯，發現得早，仲係笑二期算易醫

樓主唔好諗咁多了 要樂觀面對呀！
依家醫學咁發達 好多病都醫得返嘅
出報告之前唯有足夠休息 做下運動
負能量會影響架 要加油
仲後生個天唔會比你咁快收皮架

巴打唔駛驚
我都經歷過少少（我都想知肺癆菌係咪人人都驗得有）
負面野我做到足
諗返轉頭係好on9

你驚，同唔驚，個病一樣係度，唔會話你驚左佢，佢就唔攪鳩你
但係你驚，一定會更差，自然影響情緒，開始瘦食唔肥，一路跌磅
有胃生，冇胃死
好多時怕果d 先走唔係冇原因

後面贏輸你係控制唔到（生有時，死有時）
所以你要用正面思想去贏在起跑線先
擔心都係多鳩如
做返自己本份就夠
唔好諗太多on9野

雖然講就易，做就難
但係幾難都要做

要用必勝心態一直鬥到尾！

冇事嘅
身體健康!

唔好諗咁多 好多人都支持你架

早日康復巴打
冇錢係政府睇,份報告好似要1個月後先知 起碼驚成個月

冇事嘅！！！

癌症係基因突變
淋巴腫係細菌引致啫
無事既

無事的，個天仲要你好好照顧兩老，所以下半世要好好努力工作，賺多啲錢孝敬父母

祝福巴打

樓主加油
唔好自己嚇自己
需然我都會
試下咁諗
香港呢d地獄唔會咁易俾你捱完既
有排你捱呀

加油樓主！

無事既話一定會

我好番2-3年啦 不過成日都會好驚復發，聽講復發會難醫啲 我都係公立醫咋，不過我有化驗所份報告排得快啲

多謝巴打長文開解

巴打加油啊！

呢種不安感真係好難受 祝你身體健康

我 DLLM 1點啦
立刻死上床訓啦

又要驚又唔撚訓
遲睡早起冇病都早死呀！
何況你要打定底打仗
收起電話啦！

一定無事 加油！

加油！

肺癆好少事，
係淋巴腫有危機

巴打加油

有咩想做好快D做啦

加油吖樓主

Good luck!

冇事嘅

條頸有三粒 但係又唔覺身體有啲咩事

冇野啦
我有幾粒八年都有
而我仲健在

同你一樣 又係發炎腫脹
好返之後粒野冇完全退哂
又唔痛 所以就冇理到

All good brother all good

老實講，都真係幾人擔心
珍惜生命

集氣 樓主一定無事既

祝樓主身體健康

flat

巴打加油 一定會冇事!

巴打加油，一定要戰勝病魔，可以好好孝順屋企人

身體健康

前車可鑑，之前驗到有野都仲唔買保險

有咩事即刻入私家醫院，24小時內知結果
即刻 book 定下星期用最好既治療啦
講緊幾百蚊咋

我早排都有朋友驗到有事
無保險

樓主，唔係嚇你，政府驗既野都係自己出走睇多次私家check多次隱陣啲

聯合醫院有事都話冇事，因為佢地有啲儀器好舊，連個mon都唔清，醫生根本睇唔到有冇野

身邊有人有類似經驗

祝你身體平安 ， 希望你冇事

祝你身體健康

樓主一定會無事

無事嘅 唔好自己嚇自己

加油呀樓主

有冇圖等大家都可以注意下
Btw加油樓主

又一條中二病撚

我細個嗰陣搭住我呀爸條頸發現佢腫左
佢話自己係大頸泡 我呀媽逼佢去check
就發現係第三期淋巴癌
好好彩佢肯醫
標靶藥加電療 半年就好番

祝樓主健健康康無事啦
touchwood就算係有咩事都好
唔好逃避 肯醫就會有轉機
希望可以帶啲正能量俾你

樓主加油！ 無事嘅

祝福你

咁你驚唔驚比30cm連登仔吊撚死？

巴打 希望你早日康復 唔好放棄!

我小學開始條頸都有粒淋巴郁到

而家20都有

唔知會唔會有事

照過啲醫生都話無野

淋巴結好多人都有，佢唔變大就冇咩問題，通常會自己好返
但如果佢keep住大，就一定要去睇醫生
樓主加油

巴打祝你身體健康！唔會咁易有事嘅！

加油巴打，一定冇事

老豆老母食煙？

幾年前都有 而家乜事都無

喉核嚟 你諗多左

巴打加油！冇事嘅！

Add oil

睇個中醫 聽下中醫意見先啦

祝身體健康!!!

祝巴打同父母都身體健康

我生左粒野已經差唔多十年

重未死得

主祝福你

樓主加油 一定會平安無事嫁

保佑樓主平平安安

加油💪🏻

叫我窮巴打 有咩事都要堅強 ，同埋要識同人分享，減少自己壓力。支持你呀！

曾經試過 去醫院做微針穿刺 , 你當係抽組織, 個醫生話好多人感染完 eg 傷風感冒就會生左粒野 , 總之佢話感染導致嘅

遺傳？

巴打啱啱打完飛機入左聖人mode?

你講既位置我都有幾粒
有左5 6年
冇事既

次次感冒都摸到 好似粒花生咁上下兩舊

between 祝樓主身體健康

連登仔集氣支持樓主

祝福樓主
希望你冇事

加油！
Touchwood真係有咩事 都要樂觀面對
依家醫療咁發達 只要你積極一定有奇蹟！

無事無事

good luck

bless you

希望樓主平安大吉

樓主加油 祝福你同家人都健健康康

無事既 唔好嚇自己啦
加油

希望你平安

一定會冇事既 加油💪🏻

祝福你！加油！

樓主勤力d 半年body check一次會唔會好d? btw 祝你全家都身體健康

祝福你呀樓主
唔好咁擔心住先 未必冇事嘅
繼續過好自己嘅生活 珍惜同父母嘅相處

痰火核黎架下話?

Arthur, Arthur!!!!!!

Btw, 樓主係大陸人？

睇開啲
生死有命 富貴由天

一定無事呀

淋巴瘤好多人都有 好少事
我同事成手都係 醫生都話冇野

兩年前我條頸都生左一粒
做埋針抽無事就縮左 不過就真係好撚痛 係咁吉出吉入條頸

其實一般啦，我就覺得唔痛
我好多地方都摸到淋巴結
睇過好多出名醫生都無事
咩都照過哂 驗過哂
有啲人真係會生好多淋巴結

LM幫你打氣

條友講D 野毒撚到仆街

祝福!!!

祝樓主健康無事

巴打一定冇事嘅

無事既樓豬...屌住

屋企人個陣又係條頸腫哂 頸則一大舊
下爬有兩粒 搞到佢講野聲沙哂 個人瘦左10kg
最尾又係驗到肺癆菌+糖尿病
所以暴瘦都未必係cancer既 樂觀d

All the best 巴打

果然有精神問題

祝福樓主 平平安安

加油啊樓主！一定會冇嘢㗎！

冇事嘅
唔好自己嚇自己住
樓主一定可以大步跨過

大步檻過呀師兄

祝福 相信會無事嘅

無事無事 定啲黎

冇事架！加油

之前都試過有粒唔痛，仲唔識變細嘅幾個月
咁我去醫院睇外科門診，醫生即日同我照超聲波同抽針驗，佢話一定要抽啲嘢出嚟驗清楚先知
最後驗完係冇事，不過超聲波照到旁邊仲有幾粒細嘅，因為太細抽唔到針，以後要自己留意多啲

有d人淋巴發過炎會縮返細 有d人唔會 所以摸到都可以係正常
你咁後生最似既原因都係似reactive lymph node
最驚係硬到石頭咁 或者一路越黎越大姐
雖然你有家族史 不過都唔洗咁擔心住既
我條頸都有兩粒 但無事

樓主加油

基因唔好 又窮就咪撚生仔啦

活在當下， 加油

樓主會平安冇事架！
加油

冇野既
咁細粒

收嗲啦

冇事咖樓主 一早發現到有咩事都可以及早治療呀嘛
同埋好多原因嘅 唔好咁擔心

會無事架你！！！加油！

睇你個名 再望你打呢段野
On9仔

集氣！

祝樓主平安無事
btw 幾耐有結果?

一定會冇事

冇事既, 祝身體健康呀

依一刻心態決定一切

生命長短 你都可以孝順佢地

Die la u

巴打加油 冇事既！

樓主 加油
take care

認真想問，淋巴應該睇咩科？

冇事既 加油呀

無事架 放心

樓主長命百歲

樓主加油！
祝福你身體健康！

樓主咁有考心
一定會無事

祝福！

樓主加油 一定無事嘅

樓主加油！
未必係你諗到咁差 唔好自己嚇自己先
祝福你！

樓主加油

我上年都中左淋巴癌，條頸有粒野好大，診所都係話發炎我就冇理，唔係周身骨痛都唔發現有事。做完8個月化療，點知過左2個月條頸又有粒野出現，睇瑪麗話當時已經第四期尾，個treatment唔夠力，宜家做免疫治療，打完3針，照完聽日睇報告，我都好驚⋯粒野仲摸到⋯

巴打一定無事既！

加油. 祝福你

祝福樓主 一家健健康康

願平安

睇完你呢句真係終極block你

加油巴打 平平安安

淋巴癌死亡率唔高

當然係同其他cancer 比
但切第一粒果時驗左無事， 應該都穩陣？

樓豬頂撚住

祝福樓主

樓主 請好好保重身體 休息
同埋要檢查多啲

有朋友做完手術 肺部有粒粒
初頭無乜事 點知一變 情況變到好壞 前後唔夠3個月時間

願你一切安好

生咩都有得醫啦. 唔係末期就得.
最緊要有藥食就食, 有得醫就醫.
(身邊大把親朋X友都有)

祝願大家都身體健康
雖然容易有放棄念頭 但都有好多人用意志力戰勝病魔既案例
握緊拳頭

小心身體哦

我都試過同你一樣情況
但我無做手術切
醫生由佢自己流晒入面啲野岀黎
流左兩個幾月
依家仲食緊藥

肺癆菌係食抗生素, 同生唔生cancer冇直接關係。
E生係人唔係神,正苦E生更只好信一半。佢地3分鐘睇一個症, 你話有事佢又冇透視眼, 咪同你割出黎驗(割你又唔係割佢)。
醫學昌明, 有病都可以好多方法醫, 又可以多睇幾個E生聽多D意見。

正面一點, 人生不問長與短, 只問活得精彩, 令身邊的人溫暖一些。

祝樓主身體健康，無病無痛

巴打加油！祝身體健康
知道好難話放鬆就放鬆到但太緊張都唔好架！

情緒好影響病情 樓主加油！

不如你依家去死
冇人會care
因為你只不過係一粒塵

巴打都會無事好快好番！

我頸左邊都有粒凸十幾年 但醫生又話冇乜野

樓主冇事嘅

一打膠唔洗找

學你咁講 佢地都係宇宙timeline既過客 地球人根本微不足道

你唔好睇到自己咁重要 有資格指責樓主 其實你都係垃圾一件

睇左好多巴打都話有粒,仲過左好耐都冇野,希望我都係咁好彩
多謝各位擺低句祝福，手足們一家健康

塔單問
樓主睇邊間 walkin定轉介

人類睇得自己咁重要做乜9
美國總統？教宗？
死撚咗咪有第2個繼位lor
你慌世界末日咩

Btw 樓主加油

之前試過 去睇醫生
佢話淋巴發炎 過一頭半個月就啲結就散
話如果驚就去驗 不過窮撚冇錢所以冇去
結果提心吊膽左一個星期唔我記得左

希望樓主都係虛驚一場

痛速速走病

信我 一定無事既

6，7 年前左右頸都生左好多粒出黎 加埋兩邊都4-5粒 1cm粒左右 之後屋企人擔心叫我睇醫生 去左睇公家門診 抽左次血就話無事 其實係咪生親都肯定會有d野 諗緊去唔去私家驗多次 但so far生活暫時無咩大影響

加油巴打！

我都喊左

希望樓主健健康康
個人樂觀身體都會好D

樓主一定平安無事
加油！

樓主加油！不如你做下運動？有啲case好似話做運動可以排走啲毒好返

樓主粒淋巴有幾大？
我都係上年摸到頸有幾粒腫左，去睇醫生幫我照超聲波抽血驗話正常，好細粒
佢就問我要唔要抽針驗，我就無驗到
宜家幾粒野無變大keep住喺到，一年覆一次診
其實我係咪應該驗...

精神既

巴打邊到睇？

巴打去邊睇

睇普通門診轉介看去耳鼻喉科

祝巴打早日康復

樓主幾時知報告？

God bless! Bro!

祝樓主 吉人天相
平安無事

祝樓主身體健康 無事既加油！

祝樓主身體健康呀

頂，我都有兩粒，一年幾仲到，又唔痛又無大過，下年睇下先，好驚
祝大家身體健康！

一切平安！

買咗保險未

不強求，順其自然。

放心啦巴打
7,8年前我淋巴結有 鼻成日有血 耳嗚 連抽血EB病毒高 最後鼻抽組織又係無事
之後睪丸摸到有粒野，有墮脤感人生有兩次懷疑照過兩次超聲波，又係無事
成日肚痛 肚柯 忍屎耐會柯血 成日放屁多年
本身又係以為有野 最後咪又係無事
前一年每日發燒到依家仲有時都有燒 但無理
嗰時全身痛，夜晚訓教流汗仲要冬天
身上搵到好多血點，身體暴瘦8kg
最後睇咗無數醫生 抽血 抽到人乾咁
次次都正常血 最後照埋Pet
同我講有小小扁桃腺發炎
盛惠5皮野嗰次
不過我仲係驚，又出去搵血液科香港權威醫生睇
佢話就咁睇我啲血，唔似係有發燒既徵象，但所有探熱我控或護士探就係有段時間會發燒
最後我發現心理會嚴重影響你身理
只要你過度focus係某種感覺
你身體自然會過度集中某部位你平時無刻意感覺既位置
所以可能平時巳經有既野，當你刻意集中幻想就會痛或各種不適
記得嗰時一日接近瘦1kg速度，之後發覺心理影響勁大，最後心情處理好，好快體重又上升返
以上真人真事，比你借鑒下
唔係話有事唔洗去睇
只要一日未有事，唔好擔心太多
只會令自己更難受同不適

樓主加油！

粒野郁到又唔硬應該唔洗咁驚
雖然我明報告一日未出一日都唔會安樂
希望無事

我接近大脾罅個位都摸到好似有粒好細既野，但要大力禁落去先摸到裡面有粒野，樓主係咪咁

樓主加油，撐住啊

頸啲淋巴腫有可能係之前成日病，唔一定關cancer事
我之前因爲扁桃腺過大而成日病，切完扁桃腺少左病，頸個幾粒淋巴就自然消左腫

1cm 左右,我冇照超聲波直接切出黎驗。有keep 住覆診觀察下先

要等成個月

係 醫生禁到我先知

我又係咁
有粒係頸到 由細個就有 跟我最少都15年
不時太夜訓會腫起同發炎有少少痛 但平時好似冇咩事 唔會痛 但會摸到腫左粒

不過睇完呢個po驚驚地

一定無事, 唔好咁擔心

我6年前頸,手，耳仔都有，到而家條頸同耳仔到仲係到
睇新聞又話咩可能係淋巴癌/啖火核，無理佢地好耐，但覺得身體好似大不如前

佢扮𠹌晒高人，實則on9到無能

吉人自有天相
冇事既 祝福樓主
『我只想 身體健康』送俾你啦

樓主唔好咁擔心啦 好多病都系凝住凝住咁真系ff左出黎
反正行得走得 同自己講其實都冇咩事姐
心態好自然百病遠離
雖然好似好廢up
祝樓主身體健康啦

生死有命

淋巴d粒粒有咁大風險架？
我老母都好似照到話有幾粒大既 諗緊切唔切

Btw 樓主發生咁既事咪有牌都搵唔到工？

樓主幾多歲

祝樓主好運
出完報告食餐好嘅慶祝冇事

為樓主集氣

巴打唔洗擔心冇事嘅

巴打普通門診去邊間 幾錢 謝謝 中過太多伏

一定會冇事嘅 祝巴打你身體健康 長命百歲 可以好好孝順父母

別想太多，努力

我條頸都有淋巴腫左呀,
都有好幾年了,
無理到

一定大步攬過

樓主仲未享受日日OT既樂趣
唔好亂諗野

加油呀
珍惜時間 好好咁過每一日
珍惜同你愛嘅人一起的時光

我係去政府普通科門診先

面珠有粒瘤
1.5cm
驚係淋巴
醫生話係脂肪瘤或粉瘤
(佢純摸 無照） 話𠝹走有疤
唔想留疤無搞

而家都幾驚會唔會係癌細胞黎

祝樓主平平安安一切順利
朋友之前手腕位都有粒野
係叫組織瘤但良性 不過好似話切完都會慢慢生返出黎

我8年前淋巴癌，第4期。今日仲係度。
保持冷靜，樂觀面對，心情同藥一樣咁重要。
希望你無事

巴打好強大，都希望你身體一直健健康康

巴打頂住！

(利申淋巴瘤巴打，17 年中確診，完曬treatment, 呢家叫做好返。)

我老豆10年前淋巴癌三期，打咗標靶，一年後復發，再做化療加標靶，暫時都仲行得走得

最緊要心情呀真係， 與其日日喊，不如開開心心同屋企人過！支持住！

腫塊太中間嘅話有可能係甲狀腺，唔係淋巴

巴打 加油
連登仔女與你同在

集氣支持你💪🏻

樓主祝你早日康復
身體健康

巴打加油！

我都試過切甲狀腺同又係body check 見到開頭又話係有機會係唔好野，好彩最後係良，做完手術失眠左一個月，而家成日都怕自己身體有事，好有創傷。而家願望好簡單只係希望身體健康，冇病冇痛同會好珍惜每一日，只有上過手術台既人先知個種感受，加油💪🏻

我每邊頸都有一粒半徑1-2cm到 細細粒
摸落去硬硬地
兩年前摸到就驚到去睇醫生
醫生話係肌肉喎。。
之後啲按摩師都話
淋巴有時會腫起 有時又會消失
咁我有時摸會突啲有時平啲
所以到依家都無理佢了
。。。睇完好驚

祝福你！會有美好既生活！

同佢講多句都晒鳩氣
完全封鎖左

勇敢面對，無事的
加油巴打

我都好驚
睇左好多次醫生，醫生話我有疑病症。
但我又停唔到去諗同去google自己嚇自己。
情緒好低落

祝早日全家死

唔係中間下面，其實我係私院照左超聲波話係淋巴結黎，跟住話抽針檢查要$6000我就縮左了

Good luck ah 樓豬

唔覺得你講野有錯
只係覺得你完全唔識分咩時候應該講咩嘢

樓主認真覆你
兩年之前我頸有一粒 手個邊近手腕位一粒
手腕位個粒大到成舊骨咁 一路無去睇
到睇個陣 醫生話再觀察 可以痛先再即做
個陣唔開心 去跑步 一跑就跑左半年
風雨不改咁 生日落雨大風都跑5k先返屋企
半年之後兩粒無晒

你有精神的話 可以做運動 會健康一點

其實你講嗰啲所謂舉足輕重都只係微塵
世界上嘅星球有10^50咁多個
人類文明喺宇宙timeline 算係咩？
舉足輕重
懶係睇得透咁
收啦柒頭
咁識諗人生咁有意義就唔會上兩登浪費人生啦

有時個人熱氣都會腫 定d

冇事架！加油！

祝樓主平安要孝順母親

咁你而家死咗佢算啦

頂住呀巴打

祝巴打你身體健康，一定冇事

巴打加油呀！

加油，我媽咪之前都係咁

樓主加油 要頂住落去

巴打無事既，好人有好報的

大步檻過

stay positive!!!
冇事㗎!!!

祝巴打身體健康

on9仔

一定會無事
加油！

會平安無事既

祝福！希望樓主身體健康！

加油!
我信你會平安無事嘅

樓主冇事嫁！！

心境保持正面
無野會打倒你

係，一直番緊d pt 諗住報告出冇野就搵工

絲打要一直身體健康！

RIP巴打 有咩心事好快手做左佢 唔好有未了之事牽掛係度

巴打咁有孝心，一定無事。祝福你！

頂住, 樓主冇事! 我講 ge!

加油呀！唔好諗咁多啦

巴打好想比個擁抱你，加油

剩係可以同巴打講句加油！

我同巴打一樣，半年前同一位置摸到淋巴凸起左，全身不明原因既痕(我本身成日有濕疹，知道唔係濕疹果種痕)，兩個月後右頸都腫埋，一直維持到依家。

Google睇，全部都嚇我淋巴癌 哈哈

我唔敢睇醫生，一來無錢，二來我讀緊書（我26歲 返返去讀asso，唔輸得架）

我就諗住考埋個試去睇醫生，想知道萬一中招，要預幾錢醫病？

愈早醫愈平，健康最緊要

呢啲真係唔好拖

加油 巴打

加油呀 為你祈禱
願天父祝福你！

樓主

你唔會有事

加油

我成頸都係 腹股溝都有 唔洗驚

加油樓主 連登有愛

唔會有事嘅 加油呀樓主

我上年頸到生左一粒野脹到超大粒，食左抗生素冇效去左浸會到割成粒出黎化驗，發現係一種罕有病叫菊池病，但本身我有銀屑病同玫瑰座瘡，都係一d自身免疫系統病黎，一路都好驚會係紅斑狼瘡有去驗過但化驗結果都唔係，好多時都係自己睇完網上既資料嚇自己，所以唔洗太擔心。
不過本身免疫系統唔好抵抗力差，其實都要搵其他方法去改變下，先冇咁易病。

加油，你一定冇事！

我都係咁
痕個排個粒野就會更加突起
我諗係免疫系統野 但應該正常掛

果種痕真係好辛苦 點R都舒緩唔到 就好似係皮膚底下啲神經發出來咁，R完一條條紅色抓痕凸起左，啲抓痕過一陣又散，唔似濕疹，仲要由頭皮到腳趾尾都無一幸免

我睇醫生，醫生話痕係因為皮膚乾，我心諗 我啲皮膚乾左廿幾年 都未試過咁樣痕

啲人成日話 有唔妥就盡早求醫，咁求醫既程序應該係點？

業障病，多唸經拜佛，長期吃素吧

Wish you luck !!

快D 買人壽
唔係咒巴打
但你形容既情況 只係萬一有咩事 你屋企人都有筆錢

救命呀，發現on9仔，各單位請注意

認真問
已知情況有得保？

唔好講
無人知。。。
買d 鬆手d既公司